有得選既話，尹志平同楊過做邊個好？

尹志平 食小龍女處

楊過 斷手仲要埋小龍女單，執尹志平二手

做楊過，然後食曬無雙同襄兒

少年你不年輕了

唔好咁多幻想啦！

死肥婆

老處女

楊過，可以食鵰兄

當然兩個都唔揀